徐錦江 除左係雷神 仲可以係戰神同水神俠

非改圖。

𨶙樣 真係百變

撤亞人 立巴